我條女問左我一條足球問題 我真係唔識答

我女朋友： 我：
女：點解啲球隊要分主場 作客波衫 今年世界盃唔係係俄羅斯攪咩？
我：咁啲波衫會撞色架嘛 同埋平時其他國家都有佢地主場架嘛
女：咁俄羅斯著主場 其他隊著作客咪得
我：有啲波衫 唔係得一隻色架嘛 兩隻色都撞 咁咪要換主場波衫
女：咁屆屆唔同地方攪 件主場波衫咪冇用
我終於唔想再解釋：其實最重要係佢唔出兩件 點要你班人用多啲錢買

女人真係好蠢

你個名好襯你

有咩用？

第一日上網？

我建議你走先

巴打我幫你頂住先 快啲走啊

咁仲有友誼賽㗎嘛
剩係踢世界盃咩

你自己都答左

其實大家唔好咁燥
樓主同佢女朋友一樣咁on9，天作之合嚟。